老豆外遇點算好

我朋友發現佢老豆有外遇，外遇對像係一個後生女，但係佢老豆係人前都表現到好愛佢老婆咁。
事實上佢老母係婚姻關係上表現得橫行霸道，令佢老豆同我朋友都覺得佢好衰。
不過根據朋友講法，佢老母最近都變左，對人溫柔返，但係佢老豆就正正係呢段應該會更恩愛嘅時期搵左個小三。
我朋友宜家扮緊唔知老豆有外遇，驚同老母講會傷佢老母心，又驚同老豆講佢老豆會反面。
希望各位巴絲可以幫幫忙，諗下呢個情况下我朋友可以做啲乜。

其實你老母已經sense到

爆佢大鑊
伸張正義

有咩所謂，反正你朋友唔係佢老豆親生

小你老母三

:

點sense 到

你係連登問有咩用姐
班毒撚個個都話男人外遇冇問題女人外遇就臭雞架喎

去香討問會好啲？

咁多年黎都咁橫行霸道
點會無啦啦係依段時間溫柔返
同你老豆傾下啦

負評係俾小三

扮幫朋友問 屌你老母， 有撚朋友咩你